隻狗係咪比人杯，得佢一個聽聖歌

做狗都比人杯

用聖歌淨化惡靈